我坐小巴唔見部紅米note3

今日坐小巴去觀塘山上返學
唔見左部紅米3
入面有我同女朋友親密相
仲有部機無Set密碼
唉
呃你炸